想下年報考空少... 求指點迷津

想報香港航空或者國泰航空
但係我英文能力麻麻地
如果一年時間準備要點樣準備？

認真Post
空少係我細個夢想

男空姐

有手有腳就得㗎啦上到去都係派餐

坐多d飛機

出年再Loop 多次哩個Post

do{

語言無非都係多用多接觸
想讀寫好，咁咪睇多啲英文小說
想聽得叻，睇下英美劇
想有膽講，去返機場工/一個人去英國/美國(唔好去南部)旅行，多啲用

} while (英文差)

利申英文由好差變到一般般

練英文/其中一種外語/group interview skills

你係點樣改善英文
由英文好差邊到一般般？？

*變

英文唔好疊埋心水去見香港航空啦
國泰唔會請

香港航空英文要求唔高？？？？

我都相信國泰難好多

咪講咗囉

香港航空容易請咩？
唔係同國泰一樣要英文好勁？

考之前有冇諗過人工唔高， 難𨍭工， 返shift , jet lag , 身體變差， 難keep人等問題先？

佢想溝女 溝到就走

咁ok lor

首先你要做一個gay佬

有手有腳識呼吸就請啦
國泰2019 準備開60班
你諗你啦
咪考曬咁多間
不過你想做空少係咩原因先
想周圍去有crew life 得國泰幫到你
利申 考四間都有offer 依家冇做啦

有心有腳就唔好做飛狗啦

細個夢想但係英文都唔學好佢
同我一樣 我細個夢想做醫生但係我又唔讀書

想有份工做住先，得diploma做過一年logistics唔知會唔會請。唔毒但係講嘢唔叻，英文聽寫都ok

睇番套拍空姐空少嘅美/英劇?